[
    {
        "randomId": 25
    },
    {
        "sakwe_1": {
            "question": "Kuki ujundika inyama ntuzimire",
            "option_1": "Igitare",
            "option_2": "Ibicuma ku nkangara",
            "option_3": "Agahwa m'urwondo",
            "option_4": "Ururimi mu kanywa",
            "correct_answer": "Ururimi mu kanywa"
        }
    },
    {
        "sakwe_2": {
            "question": "Mpagaze ku gasozi mbona abagore bambaye impeta bose",
            "option_1": "Umwungu",
            "option_2": "Uruyange rw'amashaza",
            "option_3": "Inkono n' ibipfuko",
            "option_4": "Insina",
            "correct_answer": "Uruyange rw'amashaza"
        }
    },
    {
        "sakwe_3": {
            "question": "Iteze neza ntiyica",
            "option_1": "Ibere ry'inkumi",
            "option_2": "Ubwanwa",
            "option_3": "Imbwa",
            "option_4": "Uruyongoyongo",
            "correct_answer": "Ibere ry'inkumi"
        }
    },
    {
        "sakwe_4": {
            "question": "Mu nzu umu tuboze ibibuno twese",
            "option_1": "Agakono k' inzara",
            "option_2": "Inkingi",
            "option_3": "Ijuru; uruhu w'imbaragasa",
            "option_4": "Amasaka",
            "correct_answer": "Inkingi"
        }
    },
    {
        "sakwe_5": {
            "question": "Sakuza n'uwo murikumwe",
            "option_1": "Umushoferi w'indege",
            "option_2": "Akanyarirajisho",
            "option_3": "Ururimi rwawe",
            "option_4": "Agahinda ku murima",
            "correct_answer": "Ururimi rwawe"
        }
    },
    {
        "sakwe_6": {
            "question": "Murarajuru wa Rujugira ntagikoza ibirenge hasi",
            "option_1": "Wasaza ubuhiri mu muhini!!",
            "option_2": "Ururimi",
            "option_3": "Umwumba w'insina",
            "option_4": "Ururimi",
            "correct_answer": "Umwumba w'insina"
        }
    },
    {
        "sakwe_7": {
            "question": "Hirya harahiye no hino harahiye hasigaye  urukumbi rwa Sasa",
            "option_1": "Impururu z'umutindi",
            "option_2": "Amarira y'imbwa",
            "option_3": "Inzira",
            "option_4": "Umuheto n'imyambi",
            "correct_answer": "Inzira"
        }
    },
    {
        "sakwe_8": {
            "question": "Inyabune ya butanu yagiye kwenda inani kwa mirongo inani",
            "option_1": "Agaseke mu ruzi",
            "option_2": "Akotsi k'abatabazi; agati mu ruzi; agakwavu",
            "option_3": "Imirya y'intanga",
            "option_4": "Inyambo z'umutindi",
            "correct_answer": "Imirya y'intanga"
        }
    },
    {
        "sakwe_9": {
            "question": "Turadundaraye",
            "option_1": "Imvura ku iteke",
            "option_2": "Ingoma mu isoko",
            "option_3": "Utubyi tw'umushumba",
            "option_4": "Umwironge",
            "correct_answer": "Utubyi tw'umushumba"
        }
    },
    {
        "sakwe_10": {
            "question": "Nagutera Rukara aho igaramya mu bitare bya Mashyiga",
            "option_1": "Agahanga k'ifumberi",
            "option_2": "Umuyaga",
            "option_3": "Urukumbi mu menyo",
            "option_4": "Akana kavutse kadashyitse",
            "correct_answer": "Urukumbi mu menyo"
        }
    }
]